警告 你現正身處狗屋內

有無人整塊Banner黎俾我地撚下狗

警告 內有瘋狗